印尼女記者遭克警射爆眼！右眼球破裂 視力減退

印尼女記者遭克警射爆眼！右眼球破裂 視力減退

今日（29日）網民發起「全球反極權大遊行」，防暴警察在港島多處驅趕示威者。警察於灣仔天橋撤退時表現驚慌，並曾開槍作掩護。其間有記者懷疑右眼中橡膠彈倒地，要由急救員治理，當時她神智清醒。據悉，醫生初步診斷後，指女記者的眼球破裂，視力「減退」，形容其情況與8.11尖沙咀警署外疑遭警布袋彈「爆眼」的少女類似。

據了解，該記者是一間本地印尼語媒體SUARA的全職員工，只配備一個簡單眼罩，而眼罩右眼位置裂開。救護車到場後，該名女記者可清楚講述自己受傷位置，並稱右眼感到痛楚。救護員將她抬上擔架，據悉送往東區醫院，暫無生命危險。

死黑警 依單真係無得放過佢哋

cls
又水平射

push 同鄉

屌,明明佢走緊仲要攞尾彩咁開槍
黑警死全家

一定要比印尼多啲人知道

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

pushg

polisi, kembalikan matamu
黑警還眼

行行下開回頭槍，黑警分明想攞命

還眼呀屌你老母

印尼排華

612
721
831
新屋嶺集中營

推俾所有香港印傭知, 等佢地將呢件事傳返印尼當地

黑驚記者會：請女記者向警方提供資料跟進

全球反共

仆街喇，死黑警

射外國記者無得賴啦屌
今次恐怖份子真係可以交人
終於可以先搵一個坐監
跟住陸續有黎

推

還眼啦黑警

第二單 仲要記者 聽日個狗記會又要有排解話

全球排華行動

今鋪齊曬片同人，睇你班黑警點拆
不過要間報社出聲同埋國際協會出聲先發揮最大功效

等睇聽日又唔開

燒狗都唔割

又多一單 今日都有個手足眼中左彈

全球文宣

屌你老母

大家屋企有印尼姐姐，可唔可以問下點樣connect印尼朋友？

推上國際！有冇人英文叻幫手文宣上twitter

TEST

黑警天生撚樣

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

支持印尼出聲屌撚死港共

又話記者係朋友
轉個頭射人地隻眼

我都想印尼有咁惡

好心痛

人渣黑警！

印尼比中國錬住春袋
唔會出聲

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲